[認真]「快撚啲捧紅佢添呀」英文點講?

Fast lun d make her red Tim ar

Fast dick more lift red her Tim tooth

例牌I go to school by bus, west woman

L: JosephLau R: Michele Monique Reis

R:Just like Wong Jing gum,
with his foolish heart as ever-lasting as a long Kung Fu sword , gum…
Can do everything for Yau Shuk Ching…
That's insulting your wisdom!!! It's goofy to you ar ma!!
So you have to promote others, to bed with other girls lo...

L:Who's my girlfriend, my wife?She's just my employee!

R:Employee? You need to treat an employee like her so good?

L:Who am I treating so good ar?

R:Who are you treating so good? Don't you treat Ada good?

L:Treat Ada better!

R:All guys were sure once you've set up a company, you invest films for her to act!!
(You both have) Many contacts ga!? We don't have to talk la!!

L:Yeah, it's been so long...so long...no quarrel ar

R:I really congratulate you!!!
You’ve signed on Hung Yan..
That stupid cunt....cunt woman ar!!!
Congrats to you!! Hurry the fxxk up to make her famous ar!!!

L:I don't wanna bring her fame

R:You don't wanna bring her fame?
You just hired her for holding cocks ar?!

L:(What about) those not famous..but hired.......

高質

make his penis red quickly

Just fucking make her famous!

fast fucking a little bit famous her ar

有冇得唔用make her famous

Quick dick d hold her red in both hands tim ah